何君 率眾妖害人

白：仙神人鬼從今定 不使朝朝墮草萊
太上原始天尊敕令 '五方之神 來受命耳'
此乃'封神榜'
* 男:何君 率眾妖害人 民間 積怨何容忍
全因 這世魔道行 蒼天恨
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
齊心 甘與苦共盟 哪吒 不怕雷霆震
誓死 驅散魔道人 解厄運
女:血耗盡 願能為你得永生
男:孝與義 驚天地 痛愛我 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:縱再見 亦難縱恩情
男:孝義 永在心